如果你有父幹，......

今日睇幾則新聞都話做人無工作唔得
我第一個諗頭係 你都係無錢 又有負擔啫

假如 我有父幹，唔好話好多 唔好話無限錢
衣食煮行 一定無憂
老豆老母老婆都夠洗 唔洗亦可以唔洗你養
但娛樂只夠你得閒買下game 課下金

正皮： 梗係唔返工，做廢青
負皮： 返工，唔返工真係好撚悶

你唔做野邊個服侍D有錢人

點解我唔憂都要服侍有錢人

都有人揀返工 點解既

點解唔可以努力令你嘅父幹搵更多錢
我覺得人生要有啲成就